點睇Baume？

窮撚想買隻自動錶玩下，最近見到呢個新line，有得自己點襯啲件，平平地五六千有交易可以襯下衫咁，抵唔抵屌？